美國簽證問題

係咪一定要有公司信先易批？
做緊裝修散工，經常換公司開工，好難搵老細寫信

我上次去帶齊哂d文件
結果佢淨係睇左我passport同身分證同張相 好似係